女仔主動同男仔有身體接觸，通常出於有好感定對個個都係咁？

拍打個男仔、行路黐得埋、搭男仔膊頭、個頭哄埋個男仔度、拉一拉男仔手臂、拍男仔手背、主動度手掌大細、用腳liu個男仔、掂男仔個頭、個身挨少少落個男仔度、坐嗰陣大髀掂住男仔大髀、坐嗰陣手臂掂住男仔手臂、掂男仔塊面、做啲嘢引導個男仔掂佢、擠個男仔......

呢啲行為通常出於有好感定對個個都係咁？

出於有好感嘅意思係唔會對冇好感嘅男仔咁做，包括冇好感嘅少少熟嘅frd，都唔會主動同佢地有身體接觸
出於對個個都係咁嘅意思就係相反：就算對個男仔冇好感，只要係普通朋友甚至點頭之交，都會主動同佢地有身體接觸

：通常出於有好感
：通常出於對個個都係咁

好難捉摸
唔知女仔對自己嘅態度係點

每個女仔性格都唔同
但都想知普遍黎講、通常係點

好多女都會咁做，等你以為佢對你有嘢，再對佢心思思，呢招好普遍
總結：全_______雞

個個唔同
得一個朋友會成日身體接觸 但完全係大家都無意思既 好難捉摸

即係話唔討厭你囉 即係有機 咁廢嘅問題都問

討唔討厭有咩討論價值
因為世上唔討厭嘅人實在太多太平常，好容易唔討厭一個人，但好感就唔係咁易，嗰個掣撻唔著就可能真係撻唔著

有好感先有發展空間

樓豬算9數啦，佢對個個都係咁，一定唔係鍾意你

想你做佢隻兵

仲有一點支持出於有好感嘅：

我相信女仔普遍都唔想俾一個自己冇好感嘅男仔誤會，誤會自己對個男仔有意思

樓主俾人攻擊

你地唔好為咗笑鳩樓主而負皮呀
客觀討論

有好感反而唔敢掂

似係發情想扑野

仲有另一點支持出於有好感嘅：

我相信女仔普遍都唔想搞到自己份人好隨便咁，有個心理關口，唔鍾意「姣」呢個形象

收兵都會有呢啲接觸，當做promote,等你入左伍先略你一筆

人與人之間會保持一個距離，如果佢同你熟，信任你，會行得埋 d , 近 d有時有意冇意都會觸碰到，這跟有冇好感沒有太大關係。

收冰

的確
不過想知個比例點

你咪當你識既女性當中每10個就有一個對你真係有好感，其餘同你身體接觸既都想收你兵，桃花運定桃花刧呢啲好講彩數

的確，不過討論嘅範圍係主動嘅觸碰，同埋會唔會一路掂住又唔縮，始終掂到對方自己係會知道，揀唔縮揀唔避都係一種選擇

1.收兵
2.扑埋嘢都可以係朋友

求絲打依家好似巴打居多

我只會對有好感有興趣既人有身體接觸
如果同無興趣既異性朋友去街 唔會行得好貼 廢事俾錯signal佢
有次行山 佢想拖我手 我都話唔洗 我搞得掂
但有興趣既人當然狗衝 點都拖下

絲

我覺得絲打比較多係咁諗
臭雞收兵應該唔係佔好多
同意除咗尾二嗰行

樓主剩係聽佢想聽既野

俾緊signal你
快啲去

兵

點解要咁樣講樓主

咁如果女仔同男有身體接觸但個男無避又算唔算對個女仔有好感？

有時過左縮的最佳時間先 feel 到就會好尷尬唔知點縮好。

港女就算屌埋都可以係

用腳liu擺明想扑野啦

女校另計

我係
得女神可以掂我

我反而係對有好感嘅會冇身體接觸
利申:絲

拍打個男仔、行路黐得埋、搭男仔膊頭、個頭哄埋個男仔度、拉一拉男仔手臂、拍男仔手背、主動度手掌大細、［red]用腳liu個男仔[/red]、掂男仔個頭、個身挨少少落個男仔度、坐嗰陣大髀掂住男仔大髀、坐嗰陣手臂掂住男仔手臂、掂男仔塊面、做啲嘢引導個男仔掂佢、擠個男仔......

除咗呢個，其實都好普通

有好感
可一試

係
你無非都係想大家答話係，宜家成全你

有d係喜歡挨身挨勢平時又打下人，對個個都係咁

第一種可能係淨係同個男仔做到fd
第二種係對你有啲意思or好感

樓主是客觀的

屌你自己都有個既定立場就就唔好問啦屌

吓，想知大家點睇，自己就唔可以有諗法㗎
咁連登應該冇乜post

你係想聽啲人話有好感啫
唔好扮想問人意見啦
點知咁多人投冇好感
就算啲人話係冇好感 你都會不斷搵原因說服自己話係有好感

做得呢啲嘢既女... 自己斬攬啦